---
title: "Дайджест №13 (12-18 апреля 2010)"
date: "2010-04-19"
---

Изменений за прошлую неделю набралось мало.

Изменения в GIMP:

- Джерри Бейкер: несущественные улучшения в Python-Fu;
- Митч: доработка диалога управления профилями инструментов;
- Мартин: доработка кода стыкуемых диалогов.

Изменения в GEGL:

- Оэвинд: убрана блокировка и обрезание кэша во избежание взаимной блокировки;
- Нильс Филипсен:  исправлено переполнение буфера в gegl\_buffer\_header\_init().

Изменений в babl не было.
